【沙田友入黎】你地個區議員打選民

民建聯碧湖 (碧濤花園及翠湖花園) 選區候選人黃冰芬於拉票期間，被選民問到點睇警察開槍，居然向提問既選民發爛渣，仲郁手郁腳。該名選民即時被多名中年人士包圍。

點解段片好似冇乜人睇過？
同我今日推爆佢！
仲要廣傳畀所有住沙田既親朋戚友！
我要呢條黃冰芬即時失業！

票投民建聯，香港玩撚完
票投建制派，香港死得快
咁樣屌票法，唔係仲有人投畀佢地嘛？

條link 睇唔到

哇
同理狗一樣
問少少野即刻失去理智
隔離果堆全部都係

班*

去票站到播 播足成日 咁佢就完